機場要人！要人呀！依家即刻入機場

根本仲有好多旅客
唔好俾白色恐怖影響到
忽做散水撚
依家即刻入機場

機場好安全

目測仲有幾多人留守呀

幾百至一千人

好似話聽日再戰
主要睇住航班嚟做
自己執生